# Age statistics of visitors

Проект для просмотра возрастной статистики пользователей сайта:
1) система для учета возрастов людей и просмотра данной статистики
2) пользователь регистрируется и авторизуется
3) вводит информацию про свой возраст и дополнительную информацию о себе
4) в дальнейшем он может анализировать свою информацию

## Запуск проекта для разработки

- `python -m venv venv` - создать виртуальное окружение
- `venv\Scripts\activate` - войти в виртуальное окружение
- `pip install -r requirements.txt` - установить зависимости
- `docker-compose up -d` - запустить дополнительные сервисы в Docker. Если у Windows, то: 
  - [PostgreSQL](https://www.postgresql.org/)
- `python manage.py migrate` - применить миграции
- `python manage.py runserver` - запустить сервер для разработки на http://127.0.0.1:8000